睇戲片源

想問下大家係邊到搵片睇 搞左一輪madvr itunes買埋戲先發覺有DRMI
唔介意比錢去買 買碟又唔太方便